北角有狗車

有架旅遊巴上面全部都係狗

推